【召換大埔人】9月5號朝0930，大埔區議會旁聽席要人

【召換大埔人】9月5號朝0930，大埔區議會旁聽席要人
【召換大埔人】9月5號朝0930，大埔區議會旁聽席要人
【召換大埔人】9月5號朝0930，大埔區議會旁聽席要人

P牌仔開post
有錯請細力屌
議程2對大埔區議會主席黃碧嬌議員作出不信任動議
議程11要求警方交代批評太和邨居民阻撓警方辦案 議程12 805 810當日大埔區集會遊行

1. 點解旁聽咁重要？
睇番上次七月大埔區議會大會，班廢老藍C一早坐定定係旁聽席，同個仆街主席裡應外合，鐘意講乜就講乜，成個現場輿論俾佢地帶住走，傳媒影旁聽仲多過影議員發言

21個議席，只有6個係民主派，孤軍作戰
本身佢地已經要係會上，以6敵15
休會仲要俾班藍C無差別你一句我一句咁攻擊

2. 要幾多人？做乜？
基本上我評估對家都會吹大雞，所以要早過佢地，唯一希望係9月4號晚通宵留守。位置係大埔綜合大樓4樓升降機大堂，有冷氣，室內，對面街有2間通宵茶記，華X華X

估計果朝萬人空巷，要登記先入到，拎到旁聽席Label當你贏，只有30個位

黎唔係要支持果6個議員，個目標係令到藍絲廢老無得鳩叫，霸曬佢地D位

3. 有無用？
核彈都唔割，兄弟爬山各自努力，民選議員都有民選議員該做的事

唔想早兩日深水埗北區區議會大會發生既事再重現
今次係今屆會期最後一次大會，無下一次
下一次可能已經面目全非
街頭有街頭抗爭
議會亦一樣

4. 和定勇？
其實做咁多，都係姿態，唔想次次都俾班共狗人多玩曬。我知好辛苦，無啦啦要係出面訓一晚，為既只係霸住個旁聽位，但任何方法都要試，反正可能係最後一次……尋日我係警署門口，著住校服，見到佢地民主聯盟開記招，佢地都用緊佢地方法去表達訴求同選擇企係抗爭者一方

早過班藍絲早過班藍絲早過班藍絲
光復香港時代革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推到比大埔谷知

值得一試

推2

推3

放上大埔Group仲多人知
不過小心有鬼

幫手啦
大埔和理非多

【召換大埔人】9月5號朝0930，大埔區議會旁聽席要人

其實現任6位守唔守得住都成問題

自推

夜媽媽無人理，聽朝再試

推上熱門

推推推推推推

推俾大埔人

推啊，

推啊

早d去霸位，上次有個阿姐係到嘈到有三個區議會會議流會

到時有無傳媒開live?

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

有冇人知而家有冇人 聽朝落去仲有冇機會？

推推推推推推

幫你推....